Subaru Exiga GT

渣緊7人車，RB1 absolute, so far無乜投訴但無乜駕駛樂趣
想keep住渣七人車又想得閒踩兩野推下背爽下
Exiga應該係唯一符合要求, 又有四驅好似幾熱血
睇28car 放盤好少，2014盤約15個度
想知有無巴打渣過，好唔好玩？一年預幾錢維修保養？

其實RB1都已經唔錯

利申：楂緊RB1

其實ok, 夠力爬頭，上斜夠力，不過只係扯住去，而且七人車前驅都係”浪”

點會係唯一

仲有大把好玩七人車😂

例如?

例如? x2

例如? X3

例如？X4

無人渣過

好冷門呢，我日日揸百幾公里，今年先見過一次